啱啱同男朋友分咗手

同佢係中學識 好記得佢係中四陸運會之後同我表白
果時佢打波田徑讀書樣樣勁 而我只係一個廢人
我諗唔到點解佢會揀我
望住佢同我既距離越黎越遠
由佢中學幫男拔拎到唔少學界冠軍 而我只係個唔做運動既懶人
去到而家佢做緊份50K既工 我只係做緊份25K既政府工
我個心真係好難受 好自卑
我諗唔到有咩可以俾到佢 除咗滿足佢性慾之外
佢有話過會照顧我一世 但我上個禮拜都係同佢講分手

八年感情啊
對唔住啊 你將來會搵到一個更配得起你既人

男拔

垃圾 最撚睇唔起你呢啲人
用啲自以爲好偉大既藉口離開 掩飾自己懶得去進步既心

你覺得自己咁好偉大

On9

咩都係自己諗埋一邊, 快D同佢復合啦!

on9啦 屌你老母
8年啊 佢係嫌棄你 佢一早走咗啦

對唔住
可能我地係兩個世界既人

男拔
中學識

起底先

啲人真係盲嫁喎

都係個句，善用起底功能

佢對我既愛真係好盲目

好撚嘔心

肉便器

返去互射啦屌你老母

我唔想拖佢後腿
佢真係叻仔黎

拖嘜撚
佢有本事自然養起你都仲得
你只需要係佢背後支持佢 做佢小女人就夠

佢春袋唔夠硬？

中四=16歲
8年感情=24歲
見你個黃金年齡就過仲唔分手咩
想拖個老女人出街?

男拔呀，老女人。

屌 中伏
屌左8年應該鬆到漏屎

男人老狗唔好叫生叫死啦

你會後悔的